<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
    <string name="app_name" translatable="true">Обучающие материалы по Brawl Stars</string>
    <string name="open" translatable="true">Открыть</string>
    <string name="close" translatable="true">Закрыть</string>
    <string name="share_app" translatable="true">Поделиться приложением</string>
    <string name="rate_app" translatable="true">Оцените приложение</string>
    <string name="about" translatable="true">О</string>
    <string name="privacy_policy" translatable="true">Политика конфиденциальности</string>
    <string name="exit" translatable="true">Выход</string>
    <string name="More_Apps" translatable="true">Дополнительные приложения</string>
    <string name="rewarded_dialog_title" translatable="true">недостаточно монет </string>
    <string name="rewarded_dialog_msg" translatable="true">посмотрите рекламу, чтобы получить вознаграждение в виде монет и открыть эту страницу</string>
    <string name="exit_dialog_title" translatable="true">Подтвердить выход</string>
    <string name="exit_dialog_msg" translatable="true">вы уверены, что хотите выйти из приложения</string>
    <string name="share_dialog_msg" translatable="true">установите это замечательное приложение</string>
    <string name="share_dialog_title" translatable="true">Поделиться…</string>
    <string name="reward_earned_msg" translatable="true">монеты скоро будут добавлены, и вы сможете открыть страницу</string>
    <string name="review_fail" translatable="true">Оценка не удалась</string>
    <string name="review_succeed" translatable="true">Рейтинг завершен</string>
    <string name="yes" translatable="true">да</string>
    <string name="no" translatable="true">нет</string>
    <string name="cancel_exit" translatable="true">выход отменен</string>
    <string name="earned_reward_msg" translatable="true">вау!! монеты добавлены</string>
    <string name="refuse_to_watch_rewarded" translatable="true">вы не можете войти</string>
    <string name="lets_play" translatable="true">Давайте играть</string>
    <string name="buttonnavigationbtntxt1" translatable="true">Исследовать</string>
    <string name="buttonnavigationbtntxt2" translatable="true">Опрос</string>
    <string name="buttonnavigationbtntxt3" translatable="true">Настройки</string>
    <string name="times_up" translatable="true">Время истекло!</string>
    <string name="back" translatable="true">назад</string>
    <string name="Level1" translatable="true">Уровень 1</string>
    <string name="Level2" translatable="true">Уровень 2</string>
    <string name="Level3" translatable="true">Уровень 3</string>
    <string name="Level4" translatable="true">Уровень 4</string>
    <string name="Level5" translatable="true">Уровень 5</string>
    <string name="Level6" translatable="true">Уровень 6</string>
    <string name="Level7" translatable="true">Уровень 7</string>
    <string name="Level8" translatable="true">Уровень 8</string>
    <string name="TotalQ" translatable="true">Всего вопросов: </string>
    <string name="PlayAgain" translatable="true">Играть снова</string>
    <string name="ruby" translatable="true">Рубин: </string>
    <string name="Correct" translatable="true">Правильно: </string>
    <string name="Wrong" translatable="true">Неправильно: </string>
    <string name="PlayNextLevel" translatable="true">Играть на следующем уровне</string>
    <string name="PlayScreen" translatable="true">Экран воспроизведения</string>
    

    <string name="guides" translatable="true">руководства</string>
    <string name="a1" translatable="true">Королевская битва</string>
    <string name="a2" translatable="true">БРОК</string>
    <string name="a3" translatable="true">ДИНАМИКА</string>
    <string name="a4" translatable="true">PAM</string>
    <string name="a5" translatable="true">ФРАНК</string>
    <string name="a6" translatable="true">ЛЕГЕНДАРНЫЙ</string>
    <string name="a7" translatable="true">Общины скандалистов</string>
    <string name="a8" translatable="true">основной режим</string>
    <string name="a9" translatable="true">ПОЛЛИ</string>
    <string name="a10" translatable="true">БРОК</string>
    <string name="a11" translatable="true">ПЕННИ</string>
    <string name="a12" translatable="true">ДИНАМИКА</string>
    <string name="a13" translatable="true">БО</string>
    <string name="a14" translatable="true">Цветок драгоценных камней</string>
    <string name="a15" translatable="true">ПЕННИ</string>
    <string name="a16" translatable="true">НИТА</string>
    <string name="a17" translatable="true">PAM</string>
    <string name="a18" translatable="true">БАРТАБА</string>
    <string name="a19" translatable="true">ТАРА</string>
    <string name="a20" translatable="true">заключение</string>


    <string name="link1" translatable="true">Если вы хотите играть в Brawl Stars в одиночку, у вас есть только один вариант — режим выживания! Если вы играете вдвоем, выбор бойца совершенно свободен. Но в Solo Survivor есть герои, которые значительно лучше остальных. Их знание очень поможет вам победить, поэтому следуйте инструкциям, и первое место в Brawl Stars станет вашим!</string>
    <string name="link2" translatable="true">Это, несомненно, лучший вариант, если на карте не слишком много стен. С некоторыми усилениями его ракеты очень быстро наносят урон, а его суперспособность может убивать нескольких врагов одновременно, когда карта становится меньше. Он может сдерживать своих противников, крушить все в мире и даже защищаться с близкого расстояния. Если он используется так много на высоком уровне, это не зря. Кольт недавно получил бафф и стал отличной альтернативой Броку. Некоторые говорят, что он может быть даже лучше Брока. Но в основном это зависит от того, как вы играете!</string>
    <string name="link3" translatable="true">В отличие от Брока, Dynamike сияет, когда есть стены. Он может быстро ускорить уничтожение двух или даже трех ящиков одновременно. Он наносит большой ущерб, оставаясь скрытым, поэтому его управление рисками очень хорошее. Как выживший, это то, что мы ищем. Если вы хотите играть в команде, это должен быть другой Dynamike или Bartaba. рукопашный бой - ваш злейший враг, поэтому убегайте от всех других бойцов, которые начнут вращаться вокруг вас. Как вы уже догадались, лучшая альтернатива Dynamike — это Bartaba, у них более-менее такие же особенности, опять же, выбор за вами!</string>
    <string name="link4" translatable="true">Прямо сейчас Пэм под контролем. Предполагается, что она будет поддержкой, поэтому будет предпочтительным союзником в режимах 3 на 3, но она также очень хороша в режиме Survivor. С Пэм, не скрывай слишком много! Быстро верните свою trourelle, собираясь беспокоить не всех, так что успокойтесь. Вытеснить Пэм в режиме рейда очень сложно. Драгоценные камни, то же самое и в режиме выживания. Поко, другой целитель тоже может быть жизнеспособным! Он бьет по широкой области, поэтому у него есть контроль, и благодаря его осторожности его становится очень больно убивать. Представьте себе этих двоих в режиме Duo Survivor: они неуязвимы.</string>
    <string name="link5" translatable="true">Фрэнк помешан на власти. На низких трофейных уровнях люди часто предпочитают Эль Косто, которым намного проще играть. Это ошибка, Эль Косто не очень эффективен в режиме выживания. Фрэнк намного превосходит его. И если вы будете следовать логике, которую мы до сих пор использовали, вы поймете, почему: он атакует в зоне. Прибавьте к этому суперлегкость в получении, превращающую любого противника во врага номер 1 на всей карте, и вы получите лучший танк в режиме выживания. Bull также может быть жизнеспособным, но способ игры в Bull совсем другой. Поскольку он справляется только в ближнем бою, вы должны оставаться скрытыми и устраивать засады. Это менее весело, но работает!</string>

    <string name="link6" translatable="true">Здесь собраны все три легендарки, потому что мы прекрасно понимаем, как трудно получить даже одну из них. Помните, что каждый из трех легендарных предметов можно использовать в режиме выживания. Тем более, что все они отличные, и на все карты. Три легендарки — лучшие персонажи в игре для управления рисками. И управляйте риском — вот что такое режим выживания.</string>
    <string name="link7" translatable="true">В Brawl Stars компания Supercell поставила выбор бойца в основу игрового процесса своей многопользовательской игры. Кто лучшие бойцы, полученные на уровне трофеев? Решите сами с помощью этого руководства!</string>
    <string name="link8" translatable="true">В Brawl Stars основной режим — это то, где выбор персонажа важнее всего остального. Если персонаж в команде не «мета», команда проиграет. Каждая карта имеет состав своего типа, но все же есть бойцы, которые почти всегда присутствуют в играх высокого уровня. Мы собрали их здесь для вас.</string>
    <string name="link9" translatable="true">Снайпер Полли изо всех сил пытается найти свое место в других режимах игры. Но она очень хорошо это компенсирует благодаря режиму Prime. Это голова, чтобы стрелять, общественный враг номер 1. Используйте свой идеал для разрушения стен, за которыми прячутся ваши враги, или для бегства, если на вас прыгает абраулер. В остальное время держитесь на расстоянии в коридоре и стреляйте по желанию. Совет: играя с Полли, хорошо предугадывайте движения противника и никогда не используйте автоматическую атаку.</string>
    <string name="link10" translatable="true">Брок — это Полли, но с более постоянным уроном и суперспособностью, которая захватывает противников. Ему нечему завидовать своей светловолосой подруге, кроме урона на очень большом расстоянии. Метод точно такой же, как и у Полли. Если мы решили не использовать Брока в качестве альтернативы Полли, то это потому, что лучше иметь обоих в своей команде. Если Брок и Полли попали в одну цель и оба мяча приземлились, поздравляю, вы кого-то убили. Тем не менее, Брока можно заменить Кольтом, который стал очень могущественным после своего недавнего усиления.</string>

    <string name="link11" translatable="true">Момета Пенни — настоящее испытание для ее противников. Он заставляет их быть постоянными движениями, тем самым обнажая себя. И там у Пенни и ее товарищей по команде есть свободное поле, чтобы устроить бойню. Добавьте к этому довольно большую дальность действия и больший правильный урон, и Пенни быстро станет незаменимой почти на всех картах в режиме Премиум.</string>
    <string name="link12" translatable="true">Dynamike может нанести большой ущерб с минимальным риском. В Прайм-режиме важнее не умереть, чем убить. Игры высокого уровня обычно заканчиваются очень низким счетом и не зря. Самым большим недостатком Dynamike является прилегание корпуса к корпусу. И их очень мало в Основном режиме, поэтому он может действовать довольно незаметно. Обратите внимание, что Динамик или его друг Бартаба могут играть роль Мортиры Пенни, перемещая скрытых врагов, чтобы возродить их.</string>
    <string name="link13" translatable="true">Бо также изо всех сил пытается найти свое место в списке Brawl Stars. Пусть это будет мод Raid of Gems, в Survivor Mode или Prime Mode, он действительно жизнеспособен только с его звездной мощью. При этом, как только он это получит, он станет чрезвычайно полезным. Благодаря орлиному видению Бо вся команда имеет огромное преимущество. Бо хард и наделал приличный урон. Наконец, его ловушки позволяют сносить стены, закрывать коридор или заманивать противника в ловушку. Не стоит недооценивать это!</string>
    <string name="link14" translatable="true">Brawl Stars, новая бомба Supercell (Clash Royale, Clash of Clans…) — первая игра от финской компании, в которой игрок полностью контролирует своего персонажа. В общем, в этом жанре игр всегда есть какие-то персонажи, которые сильнее других. Здесь это не совсем так. Все зависит от карты и особенно режима игры, но на самом высоком уровне все же есть несколько выдающихся бойцов. Вот список уровней режима Gem Raid в Brawl Stars, основанный на выборе лучших игроков во Франции:</string>
    <string name="link15" translatable="true">Его мортира может стрелять через стены на очень большое расстояние. Пенни перезагружается быстро, наносит много урона… Короче говоря, в режиме рейда за драгоценные камни это всегда хороший вариант. Она легко контролирует середину карты, ее главная роль будет заключаться в том, чтобы оставаться там и собирать драгоценные камни для своей команды. Если вы еще не разблокировали супер редкую монету, Джесси — отличная альтернатива.</string>

    
    <string name="link16" translatable="true">Нита бьет сильно и широко. Его медведь оказывает сумасшедшее давление и позволяет ему атаковать, оставаясь в безопасности позади него, или блокировать противника, пытающегося уйти. Роль Ниты состоит в том, чтобы атаковать своих врагов, отталкивать их или даже убивать (и, прежде всего, не собирать драгоценные камни). Нита — лучшая альтернатива легендарному кактусу Спайку.</string>
    <string name="link17" translatable="true">Я посоветовался с несколькими ведущими игроками, чтобы составить этот список, и одно имя было у всех на устах: Пэм. Как и Пенни, ее роль состоит в том, чтобы контролировать центр карты и собирать драгоценные камни. Благодаря ее исцеляющим способностям, Пэм очень сложно убить, и она может легко оказывать поддержку своим товарищам по команде по бокам. И кроме того, она умеет защищаться. Очень хорошей альтернативой эпопее Пэм является Poco.</string>
    <string name="link18" translatable="true">Супер Бартаба — один из лучших в игре. Его можно использовать, чтобы расплавить противника или оттолкнуть всю команду. Бартаба предлагает вам много контроля, и он может сделать это, оставаясь за стеной. Это поддержка, ее роль в предотвращении того, чтобы все шло по кругу. Например, Бартаба — лучший вариант для уничтожения турелей Пенни, Пэм и Джесси. Наиболее очевидной альтернативой Бартабе является Динамический, так как он единственный другой боец, способный атаковать через стену. Но есть и Брок, который прекрасно выполняет эту вторую роль благодаря своему большому сходству, немного похожему на нашего любимого бармена.</string>
    <string name="link19" translatable="true">Она занимает пятое место в этом рейтинге, потому что ее очень трудно достать, и она настолько особенная, что незаменима. Тара может сбить матч Gem Raid только в одиночку. Супер удачное место, и это конец всей команды. Лучший агрессивный бравлер просто в рейде на драгоценные камни. Его также можно использовать в качестве стойки и, например, объединить его с атаками товарищей по команде.</string>
    <string name="link20" translatable="true">Этот список всегда будет оставаться более или менее жизнеспособным, поскольку эти скандалисты были созданы для выполнения описанных выше ролей. С самого начала игры они всегда считались жизнеспособными или даже в верхней трети. Но будьте осторожны, Brawl Stars — это игра, которая регулярно обновляется. Также обратите внимание, что этот список, конечно, субъективен, но он был составлен в консультации со всем лучшим клубом Франции. Объедините этот список уровней с нашей статьей 3 совета, чтобы чаще выигрывать в режиме RazziaGems, и количество ваших трофеев резко возрастет!</string>
    <string name="linkpp" translatable="true">чтобы ознакомиться с политикой конфиденциальности, посетите наш веб-сайт https://devioapps.blogspot.com/</string>
</resources>